1.웹서버 시작
startmain.py

1.package 설명
handler - MVC controller
service - 비즈니스 로직
utils -
sql - DB 쿼리
test - 단위 테스트
config - 설정정보
scheduler - 주기적인 job 처리
helper - 클래스를 사용하기 좋게 rapping


1.directory 설명
templates - html
static - css, js, image
log - application에서 사용한 로그 파일 저장